英國Boris Johnson將在近期內決定對「中共」立場

英國首相Boris Johnson將在近期內決定會否同意讓「華為」參與英國5G網絡建設。
這個決定，已被視為決定Boris Johnson對「中共」立場的指標。

中共剛暫時叫停上海和倫敦的證交所互聯互通計劃，有人視這為脅迫Boris Johnson放生「華為」。

英國保守黨成員Luke de Pulford都請求Boris Johnson唔好跪。

使唔使人煽吓風

覺得佢會為中共既錢

呢方面只有Luke de Pulford， Solomon Yue呢類政客先可以做

香港人只需在twitter直接求Boris Johnson唔好對中共跪

唔好

Rt comment
推

英國可唔可以脫離支那控制就要睇呢鋪啦
唔俾華為入先可以防止支那入侵英國市場
唔撚好為左個啲蠅頭小利而奶共
後患無窮啊

好難講,之前支共點名要事頭婆接見都照做

脫歐後要上美國船，無可能要跪中國

BJ話要振興經濟，奶共一定係最快

契弟

所以Boris今次唔好跪
好多人睇重呢次決定

奶呀奶呀

你估班英國佬第一次奶咩

唔好跪

Boris 想救英國經濟，但佢可能因為國會內外嘅聲音而決定唔跪。此終，英國仲係民主國家。

奶共唔會幫到英國經濟

奶硬

奶

支那都無水

睇佢想唔想做下任啦，奶共始終有短期利益

twitter!!!!!!

英國不嬲都係睇錢做人
睇黎奶共已成定局

Push

一奶, 美國就

日已落

做文宣拉攏返英國不親中派

英國：(香港)不了，要錢

留名待笑

要！記得用Sir Winston Churchill 黎講，BoJo 係Churchill嘅Big Fan

Boris, Sir Winston Churchill never appeased the Nazis. Will you inherit his spirit to resist Communist China, the new evil empire after Nazi and Soviet Union?

其實睇美國頭，國際兩大巨頭一定係情願根美國，如果意識形態不變中英長遠唔會維繫到長遠關係

香港金融體系仍然有呀嘛

會奶 英國佬諗著放寬華為

被佢投標定真係被佢做先?

最初睇到條友d頭髮就覺得佢係個仆街黎
原來我直覺唔算差

機會都大
脫左歐，要諗既係英國經濟

快d奶共 等侵侵同你玩大佢

好大機會奶, 因為佢脫完歐有好多問題要解決, 奶共一定係最快搵錢既方法

真係俾佢做

奶共奶到盡

個滬倫通懷仔咁講

英國MI6同FCO都出晒名多紅色間諜架啦
GCHQ前幾日先放咗風話英國5G用華為無損國家安全 唔好對英國有太大期望

咁佢要諗設備俾晒華為做，有無人願意「聽你電話」

GCHQ

2020 中國瓦解

一奶共，美國做野

鑊鑊都拎條咸魚當劍耍

唔好犧牲自己國民啊。

誠哥今鋪都危危地, 將d錢搬曬去英國，
到d孫大個，d錢差唔多係時候送中

跪硬
咩春大英帝國？
中共英國省就有

踏入2020 年，捉鬼成為左抗爭面對嘅首個危機，而呢個危機係致命嘅

如果係，英國冇畫美國依個大靠山
打算脫歐後加入中共?

佢自稱自己偶像係邱吉爾

嗱，對得住你偶像

英國佬商家佬性格，一定跪，但之後就低調叫停，又呢樣果樣
玩左百幾年都係咁玩

快D 奶啦 , 我想睇戲

有名你叫「Blow Job」

其實入閘機單嘢
要廣傳外國㗎

因為大學一向就係自由嘅象徵
文明國家好重視
搞大學好多都好難接受
當日中大 理大就係咁

英文tweet

日文 RT tweet

歡迎更多語言tweet
RT

S

其實脫歐好事
本身癡住左膠又奶共肥西領導既歐洲冇著數
重現當年光榮孤立丶再上美國佬船先可以悶聲發大財（唔係高雄果隻）
再承認BNO變BC，吸引呢班有錢/專才/中產香港人，國庫即刻多幾多個億

跟Chinazi只係自取滅亡

港同盟代表1993年1月與彭定康會面時已經提醒，指親中陣營會玩「拖字訣」，拖延時間，令支持彭定康方案的民意消退，故楊森建議快刀斬亂麻，兩個月內立法局通過政改方案。主席李柱銘甚至提議公投表決政改方案，令政府方案更有民意授權，更指周梁淑怡透露方案內容一旦無共識，啟聯（自由黨前身）亦會支持公投。然而，彭定康則以「公投會加劇分化（divisive）」、「無法減輕立法局責任」為由，否決公投建議

收皮啦日已落,你欠香港人成世呀

日落帝國 睇怕都奶共

開始合流

英國唔好跪啊

用nokia啦屌

支那人喺英國交緊好多學費

唔使咁灰住
英國都係五眼聯盟

90%跪
日落帝國

唔畀佢哋讀支那人一樣咁驚

英國佬

全世界都反共
冇乜可能跪啦

冇乜期望

歐洲黐中国
英國應該會跟美國

唔係脫歐要上老尾船，係為左聯合而脫歐，哩點係所有野一早安排好哂，只等時機成熟

1.脫歐公投/侵上枱 - 時間點
2.trade war
3.may 姐落枱John上場
4.trade war phase 1 + 脫歐正式開始
5.。。。。。。

中間仲有好多耐人尋味既事出現，環球大局注定好似有人控制同安排地出現每一樣野，但時機同時間點先係問題。

叫停互聯互通其實救左英國，唔洗踩落個氹

跪撚硬 垃圾英國佬

究竟奶袋底?定奶屎眼呢?
頂，好難決定呀

我賭英美會痴返埋

連歐都脫點會跪支共呀

重要用取消互通做威脅， 咁即係用華為設備一定會俾支共偷資料掐住條頸啦， 互通未見其利， 但用華為設備先見其惡， 弱智就揀啦

up

唔睇好, 希望自己燈啦

但佢用華為電話

真係好笑， 咁睇利益就唔會脫歐啦。

脫歐無錢所以走去奶共？
咁當日脫黎做乜， 前門拒虎， 後門進狼

理論就係，但大英呢幾年咁反常。邊有得估。

英國國民(海外)要努力為英國戰線做好準備，一不怕苦二不怕死，連登勁多三毛日日無理踩英，令人心灰意冷從而放棄對香港最重要嘅國際戰線。

提防盲反英三毛，要求英國政府做嘢，包括BNO平權，connect英國MP同當地人反共。

不如比個新諗法你地，要摸清你底，就要比位你做野，正如the dark king入面要查你數就要同你合作，查完數就做野

嗰名有得俾你叫 blow job

澳大利亞省都唔用華為5G啦
日落國唔係仲要諗下嘩？

有幾反常， 不嬲玩光榮政策啦， 玩咗幾百年

當年英國都賣左港 我估會跪

上Twitter推po係基本

Exactly

咪奶囉，都唔係乜秘密啦

當年香港係境外， 而且大家有傾過， 而且當年民意要回歸(多新移民)

阿根廷突襲福克蘭群島就完全損害國家尊嚴， 就真雖遠必誅

共都冇錢啦 奶嚟做咩

push

日落帝國
算撚數啦

推

唔止啦
Tom Tugendhat都係咁講

真普選聯署：

英國佬 當然遊走於中美之間的罅隙

大英廢國算把啦

想食兩家茶飯 合理

即刻諗起the darkest hour

奶到雪雪聲

支那人真係人唔笑狗都吠

Pride and ethics are exactly what CCP don’t have
Bojo 千祈唔好跪呀 面子何存
當初嘅日不落帝國變到而家咁都夠兜踎㗎啦
再跪埋畀個地球癌細胞支那嘅話 就真係冇啦冇啦

奶硬啦

英撚唔跪我同哩個po入面所有巴打含撚

收返香港其實已經大把錢
講真每個人比你扣50%人工都fatfat
只要你好似波特咁企硬，香港除咗錢都無以為報

條友之前仲用緊華為

就算英國ban9華為，都會有大把人想去英國讀
你睇台灣就知，封台令都阻止唔到支那人去台灣

Boris Johnson is a lying shit.

我覺得佢會為錢跪

咁都得，可唔可以詳細解釋下

要係Twitter顯示到民意出黎先得

脫歐後無嘢穩到經濟
呢個係其中一個弱點

呃撚含

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

日落國仲有帶pride

巴打可以分享多d嘛

我覺得英國唔會為奶共用華為，但點解你話奶共幫唔到經濟？

BNO平權了

Boris Johnson親美wo
未必奶支

中美貿易戰風頭火勢美國唔會俾英國奶喇